[Switch] Splatoon 2 [41]

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(17揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

扮緊工踩中咩玩法 祝大家新年快樂

高科技絲打

留名

怪唔得呻，原來係女人

今晚齊打rank

想問下組隊rank係咪是但一個rank過左最低組隊要求既話其他rank mode(即使未過)都組得隊?

呢個唔sure,要其他巴打答

サブ「トラップ」
スペシャル「スーパーチャクチ」

無左個標題既

Kingsman槍

Transcript:

B-
C+
C
C-

受唔受

大家都係C-

入到B-就有得開真劍

冇所謂呀，最緊要學倒野就ok

2000?

好險差d係我中

扮緊工將就下啦

我又跌返去A-/A-/A-/B

心理質素唔夠高

你都係2nd up炸

今日last day比人放養

要晏DD

Join 唔 join rank ?

要出去食飯，唔知幾點返到

無所謂，油住地等

油掃又幾好玩喎

識玩

唔緊要，我都未返到lol

預我九點左右

想John rank
點樣add大家

留fc?

C-受唔受

受呀，木爸爸

SW 7742 3230 2630

加左，而家好似夠4人
開住先

滿員是咪要等下一round?

我ok喇

我都ready

應該要係咁等

我都係見有巴打油緊地，排緊入去

岩岩入左油地

速黎 等我

唔係開RANK咩

而家返歸

如果rank 你地有位叫我

係呀
見未齊人，而家唔識開 求教學

已經ready，唔排油地啦

熊老闆

四排

啲日本套無大機

等埋寂寞巴同新巴打

-1

佔中摸式我最屎

齊人

原來係佔中mode

木巴睇住我呀

終於

等8個

應該比人屌打

屌，輸一秒

木巴 ready

係差8 秒

係8比7

一勝

有D難度呢個

嘻係自己rank
無乜壓力幾好

rec巴 把掃好勁

數埋MSO，高科技，都仲差兩個

我補位上如果有位，四排一齊練

我好有拖後腳feeel

應該齊到8人腳，如果有留名既巴打上到水

好刺激

我先係

掃到啪啪聲

已回家，有位叫

你快D召喚，圖鑑同新巴打一齊玩

星期一至六我都係超級夜鬼唔使預我

四排/雙排 come come come

戰況速報

好對你唔住

點解要貼最柒嗰場

唔緊要

仲有冇位

佢地四個full

MSO同你可以玩住2排
差2個可以玩8人場

MSO玩雙排?
5461 0519 1418

最新一場

熄左機 ， 等八人？我做陣其他野先

好

永遠都係差少少

俾人壓住打

用我最強既筆先

3把掃

簡個武器一齊用？

好我收返

你話事

上一場

黑nap幾勁

我用槍唔太得，用返水桶好似好D

而家好有打fest既感覺
我係豬隊友

哩場好緊張

攞左個場就壓過對面

有冇巴打接

有個用新手槍用得好勁

呢場輸得好唔抵

完場

謝carry，獅面

明明我friend果到online係夠8個人

岩岩食飽飯 可以入場

木爸爸

有冇位

有，我可以讓位

真係要練下體感，比人壓住黎打

多謝巴打

係呀堅要

俾人壓到咁

要插返個mon玩

俾秒

唔練埋handheld體感 ?

太勁對面

見到你online
一齊打?

隻手太震啦

拎部機出黎諗住post fc咋
平日我00:00後先會玩

但係得兩隻Joystick又無咩手感

部機重pro制咁多都手震

831 ?

插lan sor

隻手唔夠定

無左個果手感

我太廢

ME 廢 TOO

我唔玩喇

唔夠刷技卷點算好

謝carry

下次

三跑

仲有冇團有位

油緊地

夠唔夠4人? 無就油陣地

好嬲 抽唔中想要既技

收工，謝咁多位巴打

諗住10點返嚟玩新mode添

早講呀嗎

下次開四排要早啲約

以為你哋有排玩
睇吓幾時冇三跑再玩

隔日就無三跑嫁啦
係難齊腳姐

聽日決定飲茶果時拎部機出去練手提體感

聽晚雙/四排 ？，

用手提體感我連三跑都玩唔到

lm

唔係有三跑咩

打到單人mode

三跑1200好快姐

咁要齊到腳先

而家都可以同你雙排嫁

Ok

等陣
沖緊涼

好呀，打陣之後出去飲荼

same ready

開定房等你

原來係執蜆，用錯武

執番䙿

入波

岩岩果場miss 左球

差少少

係咁死

又要睇兩條友講野

個身有多粒就come back

呢個mode唔多識玩

以為你開左

我都係玩左幾次

有神隊友

我上架

我係豬隊友

岩岩果兩個先係

有陣時對面隊有D色好難睇 黃色咁真係睇唔到D人

呢隻綠色又係，D人睇唔到

個兩個支槍完全俾人屈距

Last la dong 巴

今晚再來

呢個場窄過鬼

好鬼鐘意若葉

開返個色盲mode鎖食咪得

睇得耐會悶嫁嗎

三跑baby

咁早又有 齊人?

而定開機

睇我online人數，可以打場4排

係咪開咗?

係

等等開下體感先

算啦，開左體感無得控埋上下
開定房等你

W1

我記得我有加你，CXXX HK呀嗎

D街客唔係路，愈打愈前，D蛋就愈爆愈前

見到木爸爸online 洗唔洗等

我冇係度貼過FC喎 我一路都係街隊

可能3跑打完加左

加左你先

好似無乜人, 晚DD玩

-2呀

而家夠開4排嫁

街客不是路

今日把新傘好屈 可以面對面射死人

手殘 關左機

巴打留唔留fc一齊打

入得

要等4分鐘

仲有2分鐘

我見到高科技巴打緊三跑嫁
點解唔一齊

好少玩三跑 見你哋專注玩三跑

因為三跑易齊人姐
rank無得亂入

有冇三跑缺人

你地玩緊咩？

開左三跑唔見有人join嘛

爆左未

等埋佢地兩個

未啦 差你

巴打手快快開始左

入唔到喎

屌我禁左開始

係我錯

我打住街場 完場等埋

新手留名

差一甩

要留埋fc

我夠數 打rank再join你哋

沖涼食飯先
一陣大家夠1200果時可以一齊玩rank

晏D食完飯，三跑1200之後 rank

報定名先

第一次2人玩三跑過到

巴打Ho ball

全場走佬mode

上次好似同我過?

有冇巴打carry我三跑

食埋飯先 等你carry

me c-廢j

食埋飯同你一齊打
夠人就轉rank

ME2 ,我就食飯

新手想join一齊玩可以點做？？

留FC?

三跑住先 等4排

我入3跑

開左房

等埋飛花巴

楊巴打打唔打

你地玩緊乜

3跑-1 W3

7146 9555 1899

來吧

加左巴打先

加左

打住等 W1

我黎

把遮好玩

W2 等埋你一陣

把泡泡槍得狂暴關有d用

打暴走行太前D蛋只會愈黎愈前

新巴打 暴走唔好企咁前 會執小左珠

accept 左 要點先可以一齊玩？

我覺得推前少少冇咁易死

主要有兩個mode，三跑同Battle
你想玩邊個

多蛋都執唔切

呢位巴打好串

D金魚咁前殺呢，D蛋會爆得好前，會執唔切

三跑就入左第二個option，禁Y開房，見到friend綠燈可以入佢間房
對戰油地就入左對戰，黃色果個，見到friend綠燈可以入佢間房
打rank就入左對戰，紫色果個，有4人同2人

受教了

Sorry唔得專心，死左7次

宜家碌返屋企

4排/油地叫我

3人

木爸爸夠數啦?

我okay

夠了

我諗寂莫巴都夠數

拉咁後就係一係唔死, 一有咩事就一刻間滅團, d怪仲好易分2邊黎

夠

岩岩企係條橋果到就可以一條直線

開4排? 同埋飛花巴?

放左件靚頭俾大家注

玩唔玩4排?

玩

開個4排先
木巴，獅麵，召喚

有其他人想玩

come

到

OK 練下武器刷裝

殺

原來係爆塔mode

爆左

組多隊

對面狂送人頭

我殺得14隻

其實我都係

呢支野好唔掂

sor豬隊友左

請問係唔係可以一齊打rank？點join

組多3個人

你地夠人未？

夠 fc?

應該D唔出聲既巴打可以開多圍，咁我地可以打8人場

請問什麼是fc？

可以add我打嗎？好悶
7417-0480-1135

反勝

返到屋企終於，有冇三跑高速1200？

係咩

試用同一把幾場先轉吧 練距離感手感要時間

到底點解三跑呢個地圖水渠關一定有街客開左中間先

我決定都係用返水涌

差一就反輸

岩岩有幾場佢開船頭

咁我練下波波搶/遮

一齊三跑？ fc?

點解人地射我就百發中百中

木巴呢

Sor
出去刷裝

而家先玩會唔會追唔到

有冇人可以加我7417-0480-1135

4排?讓你，我都有D攰

咁聽日再打

岩岩爭一兩場夠數所以solo左佢算

謝carry
要練好D水桶先

波波摸式

試下斷唔斷先

有冇人組隊打rank?

有冇巴打玩 我想玩呢個mode

3473 6018 1134

等我三文完

Fc: 7880-0404-9319 call 我

波波係咩

房已開

執蜆mode

-2

一係雙排住等 ?

已入

Pls add me
SW 7742 3230 2630

加油

齊

你地會唔會開語音玩

唔好毒食 交下波

頭先對面油碌好勁

有冇人可以add FC一齊玩
6378-7051-0524

對面好勁

e巴殺廿人

e巴好勁

刷數據
但輸 有鬼用

E巴好勁

求4排位

e巴

單刀射入

第一次

夾硬嚟 又得咗

今場唔知發生乜事

我諗我太廢
次次都做豬隊友

今場對面痴線

少左個？

邊個係bxxx 邊個係pxxx?

我係p

我係bxxxxx
下次繼續

好
有冇人玩 rank?
-1

831

聽朝加你

831巴都好勁

真係好鍾意吹泡泡

頂死曬，

831勁啲

我都幾常用splatters shot pro

我來掉三角炸，troll 架喳

同好，不過呢期用forge版多D

呢啲瞄法係體感

有睇DUDE既片都知道開體感既重要性

射哂入去好舒服

我都係用forge, 由其落雨nerd 左

我last 未食飯

無mon點用體感

-1?

有冇人補位？？

你地攻得好好，我防先冇咁troll

我都走了，下次再繼續

打得好爽，謝carry

下次再玩

開頭係咁輸

我一出game玩到宜家，未試過玩得咁爽，謝各巴carry

聽日啦

會唔會浮誇左d

added

不得了，我一出game玩到宜家，未試過troll得咁爽，謝各位

輕輕推一推

係唔知點解之前冇人約打league

你咩名，唔知加左未

寂寞巴屠我

宜家大家一齊玩，多左人上水，正

，應該就未加，我今日先第一次post FC

Call 我呀巴打們

Ok 加你now

call左 不過我休息一陣先

不得了，我一出世玩到宜家，未試過troll得咁爽，謝各位

E巴用掃用碌都勁

巴打碌roller

因為唔使瞄
同埋碌同掃殺數多係應該嘅 我覺得

我淨係識用喇叭槍同狙，狙只係用黎塗地

要有sense 同反應
我掉炸就真係尻來

喇叭好勁，成班ninja squid

有冇rank/三跑場?

share返

原來對面推到24對24
但最後判咗我哋贏

呢吓其實夾硬嚟
但加時反殺冇仇報好爽

臨尾半秒變咗 25:24

各位下年見

今年年尾發生太多事我深潛左一段時間
下年都請多多指教
成個月無玩我好多名都開始唔記得邊個ac名打邊個連登名
請多多見諒

黎緊一年任記岀左點收費未？

單櫞玩好悶
冇fd玩

留fc

金毛

清彩重溫

有得丁

好討厭加時
心理壓力大

多謝金毛巴share 下d tips , translated 定期果D update , 我地宜家回一齊打rank 你join 下啦

戰友們 死左2個就唔好狗沖呀
等埋隊友返生 到位先去打
咁應該有1800分以上

咁早既你地

認真，我覺得係呢隻game 打rank ge特色
輸有得come back, 堅刺激

單刀射唔入就輸 俾我實射唔入

咁早打rank la

飲緊茶

E 巴碌野好堅

好想玩

今晚練下碌野先

手機上網連唔到server

點解嘅
係咪同油地一樣唔會打和

如果只係追到同分就停咗, 追上黎嗰邊自動扣一分

合流dong先

咁如果兩邊都冇推郁過呢

油地多贏

我飲完茶準備返屋企

睇黎返到去可以開四排

好似係加時

用手機data玩左場，無左成32mb

原來油自己屋企啲隊友用心良苦

用黑白模式玩會係點？

有冇rank場

做咩咁睇唔開

等我返屋企

An巴加咗我嗎？我係pp字名

加左，我借friend機打
switch名係Dxxx

完全睇唔到邊個打邊個

點開黑白mode

過多幾個月我還返部機，又要加過你地fc

system settings

fc跟profile, profile transfer咪得

玩完黑白玩反色

有啲咁既function嫁咩
果然係圖鑑

係咪有四排？係就早D返歸

我岩岩返到屋企，可以油地，四排或三跑

圖鑑巴應該打緊？

我食完早餐，好近屋企。可以打

我okay呀

單人rank mode

見到木爸爸online

合流ERC油下地先

佢油緊地咩 咁join埋你地先

走咗
夠唔夠人打rank

第一次好-6咁拎住條魚衝線

而家差一

開住四排房先

新果把黑色遮點打好

我玩半小時

差一個人

等我5 min

831係咪返嚟

碌緊

推 俾人屈

我都唔識打

又放下D柒照先

不如油地

我用遠槍，射爆完把遮已經無墨再打條友

Back

窄場好難玩

Sor 唔識攻 sor

用返水桶手感好D

又係呢個場

木爸係唔係打完啦

最後
今晚再玩

咁我地油地?

謝carry
我都唔鍾意倉庫場

最尾贏番一場都叫爽少少

大家有咩打

D長距同狙好煩

油陣地都得

我係豬隊友實錄

Join你

排唔到入嚟

而家未入到囉

他媽巴四排？

GIF無15格frame唔好貼啦

換過個網

拍太大，load唔到

想問Twitter upload 係咪會好D了？如果係我要開Twitter ac

有冇人油梗地
6378-7051-0524

Added

轉頭再玩

twitter好似一下就可以直接放上去

今晚再戰

新手加入

先cut片 cut到20秒左右
再放入d網度就ok
giphy個類仲可以入面再cut

今日唔啦 我要準備今晚床上splatoon

狙可以試下chok
同埋有charge keeping
落緊雨就行後d再射
練埋無射線用準星上水即射

水桶救唔到就退後先 dom炸彈

Have fun 射野

有冇三跑團

好多時就咁射都射唔中唔好話chok了
charge keep我諗要拎把水喉狙慢慢練先得

唔識用槍

好的
等我剪多柒GIF

哈力仔
早啲講呀嗎

我返緊屋企 有冇rank

我在

可以培troll

夠2隊就正

我五分鐘後入

波波巴S級

開左

合流塗地？

我暫時都仲係全s呀，不過s+企唔穩

四排？我油ing lol

夠唔夠4排？

有冇巴打可以carry我三跑/rank

我開咗rank房

油住地先

Oh ok

我入左波波巴房

差二個

巴打門 見到咩位可以改善請

我剩係識係後排油地

好想俾831巴打瘋狂carry

刷埋6鋪裝先

講呢D D

四排-1

Sorry，斷咗

返緊黎？

搵唔番你地？

有人carry係唔同D

油地油到對面出生點

嚇死

對面火力好猛

我地都守得好勁

Sor, 我再拆坼裝下舖

Wait

暫時四排full

唔識用jetpack

好熱鬧
今日我去做現充 Happy New Year 祝大家早日S+

幾時玩呀？

4狙

4狙係咩玩法

巴打好野solo

我跑到10就俾人射死左

你地攻到有lead已經好掂

睇下今晚幾點返

寂巴個水筒覆蓋哂成個中場

今晚個個出街威

呢隊堅快

30個

斷左sorry
我抖下先, thx巴打carry

我都停一停，今晚再見

晏D再來

其他巴打呢？

新個把遮油地都幾正

今晚有無機開到八人

睇黎無，都係得我地幾條毒撚

J下JACK哥carry 我既唯一達陣

平時5-7個 合流油地等到8個都好

最緊要有>/=4 毒撚s 姐

有得J返 幾驚你撞到我停左

好多隱形巴打

玩嗎

有冇四個

而家可以玩陣

見到四個巴打online

開場等

痴線自己隊友係咁送人頭

人呢？

係到 玩咩？

MSO
木爸
寂寞
Bxxx3xxx
都online左

我中途會出一出刷技, 你地要等一等

開定房等你地油完地

頭先三文魚 wave 1 得三個人 過咗陣死剩一個 佢係橋頭停咗陣 之後係完全冇威脅下跳落海

玩rank嗎？

慢左步

有冇8個lol

我就返屋企，你stand by

應該有

有緣見就見啦

返屋企你頂上

新巴是誰

我係bxxx3xx

我晏就都送左好多

召喚定他媽巴，岩岩好似見佢online

目測而家有六個
差二

岩岩見Ixxxx***巴油地嫁

正正子

巴打召喚

返緊屋企
沖埋涼有位join

食飯先要
等巴打補上

-1 rank

等緊車

Gg

油住地先？

夠人未？我5分鐘先得

未

打埋呢場出去打rank

我差一場拆裝

計埋我只有三個未夠開埸

到未？

我到了

開著場等囉

我開咗了

我入左喇

原來冇add木巴

唔係8個咩

差你

另外4個係咪到

E巴

有冇場

暫時full 4 人

揾多三個

八人場

Btw 八場係咪冇經？

而家先4場

水桶隊

我又想用

可以試雨隊 之前勁到HI

又輸

吊 唔係嘛

真係要等埋先

應該贏到開巷

差一個就可以8人場
我，Bxxxx同獅麵都係到

轉其他武？

雨係邊支

大技係落雨果D

同bxxxx油緊

join你地先

柒個人-1

今場蠃架喇

我friend list就夠8個人既

食埋個雪糕join

雨勢頗大

掉兩粒雨 企上去就贏

仲未分到邊個係巴打

片

DXXX
MSOXXX
JACXXX
WOXXX
ERXXX
PPXXX

唔開全名啦

我係xxxx831

即英文名先係你地

有個HXXIE巴油緊地，集下氣叫佢上水

無人了

離左腳jetpack

食卷先

我都係去左飲汽水

水桶油地不利

爆左？

飲完

要等一等一齊retake

應該無咁快爆掛

次次最後一粒技，飲左氣水都唔中

Wood 巴你入

WC先

ready

其實係咪有語音對話

聽聞係

要用個Nintendo app

D技既飲品係唔係廢嫁

Pure luck 啦dong 巴

其實Dong係我friend個名

波波巴？

Who is Julie

我入唔番嘅

julie入左

咁我去同E巴塗地先

Juile入左未夠8個人囉

我可以開多間房，定夠八人？

邊個開

問題係邊個係juile 佢知唔知轉8人

開8人試下

數人就夠

賬面上係夠人嫁

你岩

-3

E巴同julie召喚

出現了
差獅面

-1 E巴

第一屆連登互屌八人大混戰

呢個點玩
未玩過

油地？

邊個係GXX

Btw 唔識set 野試下先，唔好屌我

夠人有突應該

好似有得任揀

GO~?

我宣布宜家上黎嘅都係毒撚

random?

有得揀邊個邊隊咁衰既

我係

除夕夜

Sor 我

影張相先一陣

難得齊腳，係到油地

搵人拍片

我係豬隊友，殺得一丁友

油地既喂

有冇咩要求？

8人打rank啦

係囉 skip油地啦

我想玩佔中

隨機rank

好撚刺激

好撚正

支持

遍地炸彈

凸左個

有人要坐冷板登

輪流睇

MSO巴要負責影相

我下場出返去

有個拍片

唔洗呀

多炸多到

無經係差D

好多炸彈行黎行去

大家可以著爆裝

觀戰果條友無得都係random咩

你地D裝咁靚

應該冇lol

可以倫住觀戰

ISSAC巴快D入埋黎一齊玩

Exaclty

油地拎經也OK

rank好玩D

上帝睇 831勁

拍片時刻

831巴

講呢D

上帝mode睇住你地行又幾得意

佢啲炸彈

4K果位 換換武好

又係寂寞巴既核武級水桶

俾人虐殺

毫無作為呀我

大家扔炸彈扔得咁準既

掉波？

你可以用雞蛋

死左幾十次係炸彈，機械人，三角，乜都有

831巴打 D炸彈好準

木巴

木爸爸好野

Carry

比人硬爆

下次繼續
休息下先

搞到我以為係咪lag緊機

再次證明等隊友就升到S+

Sorry斷咗

咩事我地隊殺得2,1,1,1

一齊互片真係正

輸第二次
有無人不敗

大家諗住打到新年？

隊友殺雙位數，我得單位數係唔係好有問題

難得咁齊人

我ok r

x2

一陣join有冇位畀我入

Now come

你可以照入嫁

我都ok，一過12點熄機

12點左右黎

我做緊乜野

木巴sm 左我

我抖陣先, THX 巴打ACRRY

拎極都唔夠10粒

7缺1，散band?

大家想點？

7缺1

無腳

原來咁都得

好兇險

謝carry攰了要訓教

E巴救左幾次

攰

得番6人

總結二敗

1隊rank ？

我也走了，謝carry

勁多敗

收檔啦 新年快樂各位

總結：五勝八敗

六勝四敗

add咗之前未add嘅巴打
各位新年快樂

七勝五敗

輸最多係我

六勝七敗
都話我係刷數據

我估我俾木巴殺死幾十次

你殺人都多呀
我真係比人打到要退game

臨走都唔識開場影返張相

新年快樂

唔係囉，謙虛，小蟹柳

攻距，走位，轉後 呢三個係大問題

新年快樂，18年再玩過

btw好憎你啲炸彈

仆街仔時刻

呢下好刺激
係後面望住你

媽，我上鏡喇

唔好咁啦巴打

就係呢下, sick ball 清

炸彈vs街人

last 3v3 果場 E巴

好想練大碌野

今個月係勞工手套

點樣可以多啲技碎

飲汽水刷 尋晚刷一晚 有aaa aab aab

新一年 post尾上一上水先
見到依家三跑改咗30個鐘 有啲衝動想衝下分

2018 祝巴打們個個S+ 長勝將軍

花巴好耐冇見

花巴幾時再帶隊,
仲有金毛, 得啖笑, 凍絲呢

帶隊打四排

飲左幾支氣水

有冇人宜家打陣？

我

Sor 食埋晏先

單人rank陣先

衝分正呀
可以有勁多粉紅蛋

尋晚飲左2支

有冇四人打中午場

Ok 呀，兩點三跑

回一回帶其實有Discord

有冇兩點三跑人

我有冇加過你fc

巴打咩名

E 巴三跑？

2點見

今晚先

開左三跑-2

咁今晚未無人同我打

跑跑跑

點合流三跑？未入過

三跑有新衫

中間果果，岩岩完

我出一出去加FC先

三跑介面第二個選項

入咗

第一場街場就咁刺激

三跑求carry

應該夠人開多場

我frd list 得你地三個

淨係見到三個滿員

有無人開我入

謝carry 夠1200

我開場同新巴們玩

求carry

開左房啦，如果有巴打想join

屌，上次斷線斷到熟練，依家啲街人 on9 到

831巴一走我地狂輸

有次一開波就連斷斷左落去 要carry 全場上返去

唔好玩啦

巴打frd code 係？

我last了，謝carry已千四

788004049319

你地玩住先比15mins 我，轉頭入來 sor

又 john 唔到

3跑?

係呀，宜家full

我Last 夠1200 謝carry

等場

到你

最憎打打上耳機冇電

謝carry 各位

有無人打

btw 多謝 carry 終於上返達人

推多次，我岩岩john左 打league 可以開語音

日版多 定歐版多 想買game

日版
利申：用緊歐版

活動時間 係咪歐好d 我多數晚黑打

平日join game係計Ping，所以日/歐冇分別。
但係splatfest因為有分區既關係，聽講歐版要等好耐先match到隊

利申: 日版

上次fest有改善 2個鐘左右打到Max

開左ac,未用過,遲D4排試下

日版fest多d人感覺上,同埋唔洗識日文都無問題,
利申:日版, 唔識日文

就日版

開左x2

有冇三跑？

同埋歐版fest d公仔柒好多

60FPS gif

第一下跳差啲仆街, 結果緊張得滯大扭差啲仆多兩次

呢個場我經常跳欄撻Q

喂鯊魚系列

gif 唔好整 60fps 得唔得
個 format 根本就唔適合咁玩

好怕禁錯野load曬啲data

好順d gif , 我用Twitter only

呢個真

唔係1001左咩

TMR 10AM新筆

サブ「ジャンプビーコン」
スペシャル「マルチミサイル」

圖鑑兄
load左好耐都load唔到

有新武器玩

新post要頂置張圖啦

潛水先，唔想踩中1001

唔想踩中1001 X2

唔洗驚等我試下開

大家唔洗驚42 已開

1001